96 40 19 9

96年出世
40kg
1.9米
碌鳩9cm

錯